「推到中電睇到」科大吳宏偉教授強迫學生返學校同NDS開會

《科大學生會就吳宏偉教授言論之聲明》

本會接獲通知，本校土木工程系吳宏偉教授公然違反校方防疫指引，於農曆新年假期完結後不足十四日內先後兩次強迫學生回科大開會，會議中有剛從中国回港之學生列席，總與會人數高達數十人。吳宏偉亦於網上社交平台發放五分鐘短片教授學生如何以紙巾摺出口罩。本會對吳教授罔顧學生人命安危予以最嚴厲譴責。

事實上吳教授說話做事不經大腦早有前科。吳宏偉在去年六月於星島日報與工程界少數派人士聯署撐警，又在去年十月於網上社交平台呼籲他人電郵至教育局要求以國民教育取代通識科。本會呼籲吳教授先別談論國民教育或通識科，應回歸簡單，翻開小學常識書，學習基本衛生知識。

吳宏偉正正就是嚴民教授所指的「閉塞貧乏」香港同事。嚴教授尚且表示感冒應戴口罩，吳宏偉作為科大研究及發展協理副校長竟然誤導學生以紙巾代口罩又帶頭違反校方指引，嚴重影響科大校譽。本會呼籲校方盡快採取紀律行動，切勿助長上樑不正下樑歪之風氣。

本會亦呼籲中電控股收回對吳教授的冠命贊助職銜。中電應考慮吳宏偉帶來的負面影響，此等操守言行有違普世價值及常理，若縱容吳宏偉之類繼續誤人子弟，香港的未來絕對不可持續發展。

香港科技大學學生會
二零二零年二月十二日

#土木工程系傑出師生系列 #唔宏偉 #好微小 #持續唔到 #腦殘仲難防過肺炎

唔掛得ust civil 沒落啦

狙擊所有弱智奶共狗

推

啲圖越來越有立場味

用紙巾摺口罩
仲柒撚過衰肛

死全家啦

究竟蒸囗罩on9啲定紙巾摺囗罩on9啲

自己 midlife crisis 咪撚出嚟害人啦

Ust仲有雷sir

傑出師生

佢死佢事啊，仲要拉埋啲學生同啲支那仔一齊死

Push

Pish

上流社會件件都垃圾

推到佢冇撚得撈

朋友編號： #B008
朋友名稱：Prof. Charles Ng 吳宏偉
電話號碼：96964168
Office 地址：科大Room4607
Itsc: cecwwng@ust.hk
Major：civil
年齡：中佬開始脫髮
條女ig：同前妻離婚後曾勞役學生半夜開會
Website：
威水史：
1. 非常奶共，叫人電郵取消通識科推國民教育
2. 19年6月尾曾於星島日報聯署撑警
3. 現在（2月）逼研究生開會，令香港學生有機會被大陸同學播毒染肺炎
4. 轉寄影片教人用紙巾整口罩
5. 散播假消息，話美國2009年H1N1 死亡率仲高過武漢肺炎，意圖令學生覺得武漢肺炎好少事

pish

人一藍 腦便殘 真係一條定律黎 理撚得你係咪prof

中電高層都有份簽個撐狗聯署，有興趣想知我逐個圈俾你